垃圾香港黑警

做咗咁多傷天害理嘅陰則野
連細路𡃁妹都搞
又姦殺
又打到人哋個腦有好大夠血塊爭啲變植物人
搞到人哋隻手啲骨碎晒剩返層皮
最鍾意插贜妝嫁
又假扮示威者周圍掟汽油彈縱火
又打記者
又射盲外國記者隻眼
又射殺學生
就連救護員戴口罩都要俾你拉
成日就濫用私刑 蓄意恐嚇 想拉就拉想打就打
元朗731警黑合作任由黑社會冇差別毆打地鐵入邊嘅市民
831太子站打死人
仲要唔對渣的士撞向示威人群嗰個垃圾的士佬起訴蓄意謀殺
布袋彈射盲個女仔隻眼
又假扮示威者喺上水地鐵站搗亂破壞
對新屋嶺被囚禁嘅示威者個個都打到頭破血流 仲要唔俾人見律師
又性騷擾又恐嚇啲被拘捕嘅女示威者仲要對某啲女示威者進行性暴力
屌你真係好似大陸咁款
仲有八日 香港市民逐條逐條同你計！
中共而家包庇你唔代表佢唔會向美國跪低
全世界都知道你嘅惡行
10月1號全世界嘅頭條唔係中共70年國慶閱兵
而係香港警察近距離射殺學生
禍必及妻兒啊！你試吓吾full gear出街
90後2000後全部永遠呢一世都唔會原諒香港警察